818，倒轉讀都係818

聽日兩點維園見

8 1 8

光復香港
時代革命

唔出黎點得啊

818
818

8 1 8

跟我一齊講

818

818

推

弱智兒童的課程

在這六個學習範圍下包括十二個科目：

(1) 語文科
(2) 數學科
(3) 電腦科
(4) 自理科
(5) 常識科
(6) 感知肌能科
(7) 體育科
(8) 音樂科
(9) 美勞科
(10) 家政科
(11) 設計與科技科
(12) 獨立生活技能科

818 - whatever it takes.

818 和理非 着黑衫 帶gear 保護自己 砂布封右眼
完左遊行入機場

入嚟拎大量長輩圖

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」